七旬婦不滿管理處經理態度一天內瘋狂致電843次 官：妳精神有冇病呀？

被告劉盧笑被罰款1000元。（羅日攝）

居於黃大仙天馬苑的七旬婦，不滿管理處一名經理態度不佳，在24小時之內843次致電經理辦公室，即平均每小時打出35個電話。每當經理接電話後，老婦即向聽筒大嗌或發出無意義的聲音。老婦今在裁判法院承認不斷打電話罪。主任裁判官吳蕙芳訓斥：「妳係咪有問題呀？精神有冇病呀？打八百幾次電話畀人？咁無聊嘅妳，妳再做呢啲嘢，我一定捉妳去睇吓係咪傻嘅﹗」最終判老婦罰款1,000元。

被告劉盧笑（71歲）聽罷吳官訓斥後，大聲回應謂：「可以﹗」吳官立即反問：「可以乜嘢？」被告答：「唔再做啲咁cheap嘅嘢囉。」吳官遂指：「Cheap唔cheap都唔可以做啲無聊嘅嘢。」吳官並下令將被告用作犯案的固網電話沒收。

被告在庭外被問會否再打電話給案中經理時，她怒稱：「唔會！個死仔，我開會先玩死佢。」隨後離開法庭。

案情指，被告於去年10月30日中午至翌日中午，以家中固網電話致電黃大仙天馬苑辦事處一個固網電話號碼，對一名陳姓男子做成煩擾。被告過去亦曾因襲擊同一屋苑的保安而被定罪。
【案件編號：KCCC813/19】

物管精英大戰西客 round 1 經理勝
下回法團會再打過

睇樣已經癲癲地

吳官並下令將被告用作犯案的固網電話沒收。

唔知點解覺得好笑

不斷打電話罪

係個官面前講 「我開會先玩死佢。」

啱啱望到個罪名

長期冇野做，真係會痴線架。

被告在庭外被問會否再打電話給案中經理時

今次輪到個官

我想知月費駛唔駛繼續俾

無犯法吹佢唔脹

吳官並下令將被告用作犯案的固網電話沒收。

個官癲d喎，收人電話

試過女朋友發癲時做同一樣野

盧笑
盧怒!!!!

緊係要，電話收咗未再買

啱 買完再打過

香港一堆白卡精神病老婦

可以！

會員50歲(破產)個老母

呢個專業

打爆機

廢老時間真係唔值錢

呢個官好正
google佢都好多金句

無業痴線廢老，大把時間同你玩

係精神既

被告過去亦曾因襲擊同一屋苑的保安而被定罪。

咁大仇口

因愛成恨

痴線
笑到停唔到
D廢老真係好得閒

25歲炸

你估佢唔識買過部電話咩

原來可以咁玩
自製三人會議

廿五歲就已經係廢老

原來真係有不斷打電話罪

800個好多咩
條女發脾氣唔聽電話果時 一個朝早已經打咗600個

兒登無改錯名

咁你其實可以告佢, 佢有機會犯左法

但會係你有罪

佢係打俾人騷騷

*騷擾

快啲結婚啦
唔好放佢出黎

可以!

沒收個電話冇用架，佢買個新既咪繼續

睇佢個款應該有下次
反正佢咁得閒, 睇下下次個官點判

好想聽裁判官吳蕙芳喺法院瘋狂串鳩啲被告

被告在庭外被問會否再打電話給案中經理時，她怒稱：「唔會！個死仔，我開會先玩死佢。」隨後離開法庭。

巴打快啲去警署自首

下次打埋俾個官

廢老

其實條罪有冇講頻率幾多先入罪

好似係3次

又係吳蕙芳

個判定係有冇造成滋擾

有冇photo

如果佢用足24小時黎做呢樣野
差唔多兩分鐘一個call

搵到個官啲金句
佢梳呢個係咩髮型嚟

睇個廢老樣, 都知係搭地鐵一開幕門, 拉住手推車, 一鳩直衝果種垃圾

應該係打通咗，俾人cut線
然後即刻redial

留牢笑

等死好慘
比佢玩下電話啦

cut佢固網電話啦